真「拳王」之戰

點解無人講

好似劇本咁，早一round發力 wilder可能ko左啦，又呃錢打re-fight

唔係香港人睇黎做咩

咁咪唔洗咁快打AJ

我如出手呢兩條鬼佬收左皮啦

手都唔洗出兩條鬼佬都嚇到避戰啦